只要有心學投資，40歲前已經可以Full pay 將軍澳私樓

當你25歲先開始做野，月入2萬
拎一半儲起黎投資
行穩健路線既，年回報5%，51歲就Full pay 到850萬既將軍澳兩房私樓，有泳池，有Gym房，
組織到個小康之家

如果好似我大佬彪咁
對投資非常有研究，年回報18%
39歲就有1000萬輕鬆Full pay

所以想買樓既
真係要學投資

51歲

加入你既團隊？

有冇更多心得分享

到你51歲 將軍澳中心可能已經2000萬

買馬會唔會發達？
買牛熊會唔會發達？

跟彪哥買馬都執唔少

年回報18%仲走去買樓

加入你既團隊

前提2萬收入 有一萬儲

咁未買到樓之前呢

當你唔食煙 一日200走唔甩

得番2.3k仲有咩娛樂

車又冇得揸下

成碌撚咁搭港鐵搭到51歲

跟住個個月仲要拎錢出黎俾管理費

水電煤

最後60歲就係揸住層樓申領生果金囉

咁就一生啦 真係多姿多彩

樓價唔會升？

你返去長板橋喇都係

True 到佢儲到首期 層樓就會又貴左 佢就又要儲 再貴左 又儲

465呎狗都唔屌啦 點撚樣住

計數之鬼
年尾供都收到成年息

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Visa彪又鳩up

彪哥我跟左你隻V
E家含緊柒

到時層樓就唔止850萬

有咁嘅實力根本可以租樓

食撚屎啦51歲先full pay到
實現晒全部個人夢想之後先儲錢算啦
冇公屋住頂多咪瞓街
寧願買唔到樓都唔想成世人過得唔開心

到時要二千萬

無風險回報係3%

但係你戶口得1400美金

18...

巴菲特都唔夠你玩

51碎

屌，51 歳！仲出 post!

51歲先岩岩中年
依家閒閒地都100歲命啦
唔覺有咩問題

慨念係岩
當然要計埋你呢廿年無風無浪
肯好悶又無轉西工
無去旅行，無溝女洗錢
無比人逼搬出街住
又無同屋企人嘈

人生甘順

其實食一個牛市，夠運
都已經爆到上去

用visa full pay?

26年歲岩岩好差唔多2047
又可以重刷

呢個Case 就係月儲$5000 （收入25%）
其實都唔差，玩下保守投資 5% 增長率，
60歲就夠錢 Full pay 將軍澳私樓
仲可以嘆多40年 到 100歲

然後你再plan過51歲之後既投資組合loop到81歲
81歲又loop過

而你身邊班朋友一早廿幾歲已經用幾十萬借九成按買左間四百萬樓，三十歲的時候層樓升到上六七球
期間皮幾野輕鬆供樓照去旅行結婚
三十歲層樓已經賺左幾球

而你...

當通脹同炒家死嘅

即係買政府債券

終於可以成家立室

係
利申 跟大佬對家
車已上

On99

如果樓主有心學投資
25歲用10000港幣投資
年回報18%
100歲已經有24億

可惜樓主無心學

收皮啦 Visa all In完買得1400美金教人投資

18% 勁過Ray Dailo

中point

最近youtube d片全部都類似咁講
根本正常投資只會得5%以下穩定回報, 自稱10%以上果d全部都係呃錢